[{"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1000053", "name": "\u00c9ditions Biscuit Chinois", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 500}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1000326", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire de Laval", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 501}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1005274", "name": "Cahiers litt\u00e9raires Contre-jour", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 502}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1897025", "name": "Moebius", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 503}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1016802", "name": "Publications Ga\u00ebtan L\u00e9vesque", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 504}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1026895", "name": "Collectif Libert\u00e9", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 505}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1035532", "name": "Les \u00c9ditions Cap-aux-Diamants inc.", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 506}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1041665", "name": "Le Centre de diffusion 3D", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 507}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1120853", "name": "Spirale magazine culturel inc.", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 508}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1050604", "name": "\u00c9ditions Continuit\u00e9", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 509}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1056992", "name": "Les \u00c9ditions Histoire Qu\u00e9bec", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 510}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1248954", "name": "La F\u00e9d\u00e9ration Histoire Qu\u00e9bec", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 511}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1057981", "name": "Les \u00e9ditions Entre les lignes", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 512}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1057909", "name": "Les Productions Ciel variable", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 513}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1281698", "name": "24/30 I/S", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 514}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1062638", "name": "Cahiers de th\u00e9\u00e2tre Jeu inc.", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 515}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1068897", "name": "Association des cin\u00e9mas parall\u00e8les du Qu\u00e9bec", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 516}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1068975", "name": "Les \u00c9ditions Intervention", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 517}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1076289", "name": "Nuit blanche, le magazine du livre", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 518}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1076323", "name": "Revue d'art contemporain ETC", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 519}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1266631", "name": "Lettres qu\u00e9b\u00e9coises inc.", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 520}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1076623", "name": "Les \u00c9ditions l'Interligne", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 521}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1076723", "name": "Les Publications Qu\u00e9bec fran\u00e7ais", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 522}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1081599", "name": "Association Lurelu", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 523}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1081630", "name": "La revue S\u00e9quences Inc.", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 524}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1081910", "name": "La Soci\u00e9t\u00e9 La Vie des Arts", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 525}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1248983", "name": "Intervention", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 526}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1395702", "name": "CR\u00c9PUQ", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 527}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1395688", "name": "Les Presses de l\u0092Universit\u00e9 de Montr\u00e9al", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 528}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1395710", "name": "HEC Montr\u00e9al", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 529}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1463277", "name": "Centre d'\u00e9tude et de recherche sur l'emploi, le syndicalisme et le travail", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 530}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1464440", "name": "Globe, Revue internationale d\u0092\u00e9tudes qu\u00e9b\u00e9coises", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 531}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1463238", "name": "Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 532}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1463284", "name": "Canadian University Music Society / Soci\u00e9t\u00e9 de musique des universit\u00e9s canadiennes", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 533}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1463299", "name": "Faculty of Education, McGill University", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 534}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1464361", "name": "Urban History Review / Revue d'histoire urbaine", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 535}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1464386", "name": "Groupe de recherche diversit\u00e9 urbaine", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 536}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1464413", "name": "CEETUM", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 537}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1464421", "name": "Les Presses de l'Universit\u00e9 d'Ottawa", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 538}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1464420", "name": "Centre de recherche en civilisation canadienne-fran\u00e7aise", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 539}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1464624", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de science politique", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 540}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1464641", "name": "Universit\u00e9 Sainte-Anne", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 541}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1494218", "name": "Cin\u00e9mas", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 542}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1493784", "name": "Reflets, Revue d\u0092intervention sociale et communautaire", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 543}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1496714", "name": "CSTHA/AHSTC ", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 544}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1496825", "name": "Revue Sant\u00e9 mentale au Qu\u00e9bec", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 545}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1497078", "name": "Prise de parole", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 546}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1497426", "name": "McGill Law Journal / Revue de droit de McGill", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 547}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498286", "name": "Ath\u00e9na \u00e9ditions", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 548}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498374", "name": "Presses universitaires de Saint-Boniface (PUSB)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 549}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498403", "name": "Association canadienne d\u0092\u00e9ducation de langue fran\u00e7aise", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 550}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498415", "name": "R\u00e9seau Villes R\u00e9gions Monde", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 551}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498427", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 canadienne d'histoire de l'\u00c9glise catholique", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 552}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498487", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise d\u0092ethnologie", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 553}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498475", "name": "Institut franco-ontarien", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 554}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498464", "name": "Facult\u00e9 de th\u00e9ologie et de sciences des religions, Universit\u00e9 de Montr\u00e9al", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 555}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498799", "name": "D\u00e9partement d\u0092anthropologie de l\u0092Universit\u00e9 Laval", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 556}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498876", "name": "D\u00e9partement de g\u00e9ographie de l\u0092Universit\u00e9 Laval", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 557}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498892", "name": "Les \u00c9ditions La Libert\u00e9", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 558}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498999", "name": "Association Canadienne d\u0092Ethnologie et de Folklore", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 559}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498970", "name": "Association Inuksiutiit Katimajiit Inc.", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 560}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1498971", "name": "Centre interuniversitaire d\u0092\u00e9tudes et de recherches autochtones (CI\u00c9RA)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 561}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499007", "name": "Institut qu\u00e9b\u00e9cois des hautes \u00e9tudes internationales", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 562}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499029", "name": "D\u00e9partement des litt\u00e9ratures de l\u0092Universit\u00e9 Laval", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 563}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499045", "name": "Facult\u00e9 de philosophie, Universit\u00e9 Laval", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 564}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499046", "name": "Facult\u00e9 de th\u00e9ologie et de sciences religieuses, Universit\u00e9 Laval", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 565}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499063", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 de protection des plantes du Qu\u00e9bec (SPPQ)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 566}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499086", "name": "D\u00e9partement des arts et lettres - Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Chicoutimi", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 567}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499144", "name": "Recherches am\u00e9rindiennes au Qu\u00e9bec", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 568}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499160", "name": "Revue Recherches f\u00e9ministes", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 569}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499175", "name": "D\u00e9partement de sociologie, Facult\u00e9 des sciences sociales, Universit\u00e9 Laval", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 570}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499194", "name": "D\u00e9partement des relations industrielles de l\u0092Universit\u00e9 Laval", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 571}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499210", "name": "Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec - INRS-Eau, Terre et Environnement (INRS-ETE)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 572}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1463237", "name": "Presses de l\u0092Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 573}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499244", "name": "\u00c9cole de service social de l\u0092Universit\u00e9 Laval", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 574}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499259", "name": "Department of History at the University of New Brunswick", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 575}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499282", "name": "Preeminent Academic Facets Inc.", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 576}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499296", "name": "Atlantic Geoscience Society", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 577}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499318", "name": "The Geological Association of Canada", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 578}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499335", "name": "The Forest Products Society and Oregon State University", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 579}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499358", "name": "Management Futures", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 580}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499372", "name": "University of New Brunswick", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 581}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499397", "name": "Canadian Committee on Labour History", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 582}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499443", "name": "Faculty of Arts, Memorial University", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 583}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499504", "name": "Graduate Centre for the Study of Drama, University of Toronto", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 584}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499557", "name": "Association des d\u00e9mographes du Qu\u00e9bec", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 585}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499592", "name": "Les Presses de l\u0092Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 586}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499622", "name": "Groupe de Recherche Ethnicit\u00e9 et Soci\u00e9t\u00e9", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 587}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499648", "name": "McGill University Library", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 588}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499668", "name": "Drogues, sant\u00e9 et soci\u00e9t\u00e9", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 589}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499676", "name": "CIRIEC-Canada", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 590}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499693", "name": "INRS-UCS", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 591}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499726", "name": "Le Centre canadien d\u0092\u00e9tudes allemandes et europ\u00e9ennes", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 592}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499742", "name": "The Canadian Historical Association/La Soci\u00e9t\u00e9 historique du Canada", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 593}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499761", "name": "The Canadian Historical Association / La Soci\u00e9t\u00e9 historique du Canada", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 594}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499797", "name": "Coll\u00e8ge \u00c9douard-Montpetit", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 595}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499826", "name": "HSTC Publications", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 596}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1820374", "name": "Revue interm\u00e9dialit\u00e9s (Presses de l&#x2019;Universit\u00e9 de Montr\u00e9al)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 597}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499862", "name": "Conseil international d\u0092\u00e9tudes canadiennes", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 598}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499877", "name": "Lien social et Politiques", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 599}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499888", "name": "SRMS: Soci\u00e9t\u00e9 de la revue m\u00e9decine/sciences", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 600}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499889", "name": "\u00c9ditions EDK", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 601}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499924", "name": "Universit\u00e9 Paris Dauphine", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 602}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499943", "name": "Groupe de recherches et d\u0092\u00e9tudes sur le livre au Qu\u00e9bec", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 603}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1499990", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 de philosophie du Qu\u00e9bec", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 604}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500040", "name": "Institut Philippe-Pinel de Montr\u00e9al", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 605}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500041", "name": "Service de M\u00e9decine et de Psychiatrie P\u00e9nitentiaires du D\u00e9partement de psychiatrie du CHUV (Suisse)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 606}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500057", "name": "Association canadienne de s\u00e9miotique / Canadian Semiotic Association", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 607}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500087", "name": "Institut d\u0092histoire de l\u0092Am\u00e9rique fran\u00e7aise", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 608}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500095", "name": "Revue de l\u0092Universit\u00e9 de Moncton", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 609}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500116", "name": "Revue des sciences de l\u0092\u00e9ducation", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 610}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500135", "name": "Universit\u00e9 de Montr\u00e9al", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 611}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1914698", "name": "Universit\u00e9 de Sherbrooke", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 612}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500200", "name": "Tangence", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 613}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500964", "name": "Urgences", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 614}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500239", "name": "Association canadienne de traductologie", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 615}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500256", "name": "\u00c9ditions en environnement VertigO", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 616}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500297", "name": "Facult\u00e9 de droit de l\u0092Universit\u00e9 Laval", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 617}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1500370", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise d\u0092\u00e9tudes th\u00e9\u00e2trales (SQET)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 618}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1503179", "name": "D\u00e9partement d'\u00e9tudes fran\u00e7aises, Universit\u00e9 de Toronto", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 619}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1826451", "name": "Canadian Society for Eighteenth-Century Studies / Soci\u00e9t\u00e9 canadienne d'\u00e9tude du dix-huiti\u00e8me si\u00e8cle", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 620}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1826464", "name": "Facult\u00e9 d'\u00e9ducation, Universit\u00e9 de Sherbrooke", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 621}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1826479", "name": "Centre de recherche en \u00e9thique de l\u0092Universit\u00e9 de Montr\u00e9al", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 622}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1825622", "name": "Les \u00c9ditions Historia Ecclesi\u00e6 Catholic\u00e6 Canadensis Inc.", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 623}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1826878", "name": "La Soci\u00e9t\u00e9 canadienne d'histoire de l'\u00c9glise catholique", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 624}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1830668", "name": "Institut canadien de recherche sur les minorit\u00e9s linguistiques / Canadian Institute for Research on Linguistic Minorities", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 625}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1838109", "name": "Les \u00e9ditions esse", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 626}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1837354", "name": "Centre justice et foi", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 627}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1834834", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise de recherche en musique", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 628}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1838029", "name": "La Soci\u00e9t\u00e9 Provancher d'histoire naturelle du Canada", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 629}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1838353", "name": "L\u0092Observatoire de l\u0092administration publique", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 630}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1842831", "name": "Ligue d'action nationale", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 631}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1843127", "name": "Revue francophone de la d\u00e9ficience intellectuelle", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 632}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1843147", "name": "Cahiers d'histoire", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 633}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1844320", "name": "Association qu\u00e9b\u00e9coise d'histoire politique", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 634}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1844557", "name": "VLB \u00e9diteur", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 635}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1844336", "name": "Universit\u00e9 Laurentienne", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 636}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1845167", "name": "Association Qu\u00e9b\u00e9coise de Promotion des Recherches \u00c9tudiantes en Mus\u00e9ologie (AQPREM)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 637}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1844554", "name": "Biblioth\u00e8que et Archives nationales du Qu\u00e9bec", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 638}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1861877", "name": "Association Recma", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 639}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1880563", "name": "Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 640}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1874906", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 d'Histoire de la Guadeloupe", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 641}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1880589", "name": "Association pour l'avancement des sciences et des techniques de la documentation (ASTED)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 642}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1880608", "name": "Association pour l'\u00c9tude des Litt\u00e9ratures africaines (APELA)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 643}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1881445", "name": "UAAC-AAUC (University Art Association of Canada | Association d'art des universit\u00e9s du Canada)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 644}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1881190", "name": "Mus\u00e9e de la Gasp\u00e9sie", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 645}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1895177", "name": "Centre de recherche en droit public", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 646}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1896104", "name": "\u00c9ditions Wilson &#x0026; Lafleur, inc.", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 647}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1967322", "name": "ADMEE-Canada - Universit\u00e9 Laval", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 648}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1949255", "name": "L'inconv\u00e9nient", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 649}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1951041", "name": "Collectif d'analyse politique", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 650}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1956798", "name": "Canadian Association for Social Work Education / Association canadienne pour la formation en travail social (CASWE-ACFTS)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 651}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1959142", "name": "Bio\u00e9thiqueOnline", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 652}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1959946", "name": "Sens public", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 653}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1961893", "name": "Association des archivistes du Qu\u00e9bec (AAQ)", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 654}, {"fields": {"sync_date": "2016-02-09", "edinum_id": "1967813", "name": "Alterstice", "synced_with_edinum": true}, "model": "erudit.publisher", "pk": 655}]